{"batchcomplete": "", "warnings": {"main": {"*": "Subscribe to the mediawiki-api-announce mailing list at <https://lists.wikimedia.org/postorius/lists/mediawiki-api-announce.lists.wikimedia.org/> for notice of API deprecations and breaking changes. Use [[Special:ApiFeatureUsage]] to see usage of deprecated features by your application."}, "revisions": {"*": "Because \"rvslots\" was not specified, a legacy format has been used for the output. This format is deprecated, and in the future the new format will always be used."}}, "query": {"pages": {"5604472": {"pageid": 5604472, "ns": 0, "title": "Lasse Stefanz", "revisions": [{"contentformat": "text/x-wiki", "contentmodel": "wikitext", "*": "{{Short description|Swedish dansband}} \n{{Use dmy dates|date=August 2021}}\n{{Infobox musical artist \n| name                 = Lasse Stefanz\n| image                = Lasse Stefanz.jpg\n| caption              = Lasse Stefanz in 2013\n| landscape            = yes\n| alt                  = \n| background           = group_or_band\n| alias                = Lasse Stefans\n| origin               = [[Kristianstad]], Sweden\n| instrument           = \n| genre                = {{flatlist|\n* [[Dansband]]\n* [[Country music|country]]\n}}\n| occupation           = \n| years_active         = 1967\u2013present\n| label                = [[Mariann Grammofon|Mariann]]\n| associated_acts      = {{flatlist|\n* [[Christina Lindberg (singer)|Christina Lindberg]]\n* [[Stiftelsen (band)|Stiftelsen]]\n}}\n| website              = {{URL|lassestefanz.se}}\n| current_members      = {{plainlist|\n* [[Olle J\u00f6nsson]]\n* Jonas Rignell\n* Anders Dahlgren\n* Henrik Svensson\n* Ola Olsson\n}}\n| past_members         = \n* Christer Ericsson\n* Gunnar Nilsson\n}}\n'''Lasse Stefanz''' is a Swedish [[dansband]] formed in [[Kristianstad]] in 1967.<ref>{{Cite web|url=https://www.discogs.com/artist/794506-Lasse-Stefanz|title=Lasse Stefanz|website=Discogs}}</ref> The band was popular during the 1980s. The band was formed by Hans Sigfridsson, Lars Sigfridsson and [[Olle J\u00f6nsson]]. Later members are [[Christer Ericsson]], [[Anders Pettersson (musician)|Anders Pettersson]] and [[Gunnar Nilsson]]. [[Olle J\u00f6nsson]] is the singer, as well as the ex-drummer. ''Lasse Stefanz'' had hits with [[song]]s as \"Oh, Julie\" (1982) and released [[album]]s as ''Peppelinos Bar'' (1988). 1989-1990, Lasse Stefanz and [[Christina Lindberg (singer)|Christina Lindberg]] had a [[Svensktoppen]] hit with the song \"[[De sista ljuva \u00e5ren]]\". In 1989, Lasse Stefanz was awarded a [[Grammis]] for \"Dansband of the year\".\n\nThe band participated in [[Sweden in the Eurovision Song Contest 2011|Melodifestivalen 2011]] with the song \"En blick och n\u00e5got h\u00e4nder.\"<ref name=\"Sweden5\">{{cite web|url=https://www.eurovision.tv/page/news?id=20423&_t=First+four+entries+for+Sweden+announced|archive-url=https://web.archive.org/web/20101014015828/http://www.eurovision.tv/page/news?id=20423&_t=First+four+entries+for+Sweden+announced|url-status=dead|archive-date=14 October 2010|title=First four entries for Sweden announced|last=Siim|first=Jarmo|date=7 October 2010|work=Eurovision.tv|publisher=[[European Broadcasting Union]] (EBU)|accessdate=8 August 2012}}</ref> They participated in [[Melodifestivalen 2024]] with \"En s\u00e5ng om sommaren\",<ref>{{cite web|url=https://eurovision.tv/story/30-artists-melodifestivalen-2024|title=The 30 artists competing in Sweden's Melodifestivalen 2024|date=2023-12-01|access-date=2023-12-01|work=Eurovision.tv|publisher=EBU}}</ref> being eliminated from their heat on 24 February 2024.<ref>{{Cite web |title=Melodifestivalen 2024 - Delt\u00e4vling 4: Eskilstuna |url=https://mellopedia.svt.se/index.php/Melodifestivalen_2024#Delt\u00e4vling_4:_Eskilstuna |access-date=2024-02-03 |website=Mellopedia |language=sv |publisher=SVT}}</ref>\n\n== Personnel ==\n\n* [[Olle J\u00f6nsson]] \u2013 vocals\n* Christer Ericsson \u2013 guitars\n* Jonas Rignell \u2013 vocals, guitars, accordion\n* Gunnar Nilsson \u2013 drums\n* Anders Dahlgren \u2013 bass\n* Henrik Svensson \u2013 keyboards, saxophones\n* Ola Olsson \u2013 saxophones\n\n==Discography==\n===Studio albums===\n{| class=\"wikitable\"\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"10\"|Year\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"170\"|Album\n!align=\"center\" colspan=\"2\" width=\"20\"|Peak positions\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"70\"|Certification\n|-\n! scope=\"col\" style=\"width:3em;font-size:90%;\" | [[Sverigetopplistan|SWE]]<br /><ref name=\"swe\">{{cite web | url=http://www.swedishcharts.com/showinterpret.asp?interpret=Lasse+Stefanz | title=Lasse Stefanz discography | website=swedishcharts.com |accessdate=1 June 2013}}</ref>\n! scope=\"col\" style=\"width:3em;font-size:90%;\" | [[VG-lista|NOR]]<br /><ref name=\"nor\">{{cite web | url=http://www.norwegiancharts.com/showinterpret.asp?interpret=Lasse+Stefanz | title=Lasse Stefanz discography | website=norwegiancharts.com |accessdate=1 June 2013}}</ref>\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1974\n|''Vad tiden g\u00e5r''\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1975\n|''Spelmansminnen''\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1977\n|''Sunshine''\n| style=\"text-align:center;\"|36\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1979\n| ''Darlin{{'}}''\n| style=\"text-align:center;\"|37\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1981\n| ''Vid en liten fiskehamn''\n| style=\"text-align:center;\"|49\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1982\n| ''Oh Julie''\n| style=\"text-align:center;\"|15\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1983\n| ''Mari Mari''\n| style=\"text-align:center;\"|27\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1984\n| ''Elaine''\n| style=\"text-align:center;\"|38\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1985\n| ''Fredens duva''\n| style=\"text-align:center;\"|27\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1986\n| ''Den lilla klockan''\n| style=\"text-align:center;\"|31\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1987\n| ''Nere p\u00e5 s\u00f6der''\n| style=\"text-align:center;\"|16\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=2|1988\n| ''Peppelinos Bar''\n| style=\"text-align:center;\"|20\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| ''Livets ljusa sida''\n| style=\"text-align:center;\"|27\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1989\n| ''Mot nya m\u00e5l''\n| style=\"text-align:center;\"|32\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1990\n| ''Vindarnas S\u00e5ng''\n| style=\"text-align:center;\"|36\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1992\n| ''Strange Weather''\n| style=\"text-align:center;\"|33\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1994\n| ''Min angel''\n| style=\"text-align:center;\"|23\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1995\n| ''Bara du''\n| style=\"text-align:center;\"|21\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1996\n| ''Dig ska jag \u00e4lskar''\n| style=\"text-align:center;\"|22\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1998\n| ''I ett fotoalbum''\n| style=\"text-align:center;\"|10\n| style=\"text-align:center;\"|39\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1999\n| ''\u00d6ver en kopp i v\u00e5r bers\u00e5''\n| style=\"text-align:center;\"|6\n| style=\"text-align:center;\"|15\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2001\n| ''Emelie''\n| style=\"text-align:center;\"|3\n| style=\"text-align:center;\"|16\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2001\n| ''[[I tomteverkstan]]''\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2002\n| ''Mi Vida Loca''\n| style=\"text-align:center;\"|7\n| style=\"text-align:center;\"|16\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2004\n| ''R\u00f6d Chevrolet''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|37\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2006\n| ''Pickup \u2013 56''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|6\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2007\n| ''[[Vagabond (Lasse Stefanz album)|Vagabond]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|3\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=2|2008\n| ''[[Rallarsv\u00e4ng]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|1\n|\n|-\n|  ''[[Sv\u00e4ng jul]]''\n| style=\"text-align:center;\"|4\n| style=\"text-align:center;\"|39\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2009\n| ''[[Truck Stop (album)|Truck Stop]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|3\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=2|2010\n| ''[[Texas (Lasse Stefanz album)|Texas]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|2\n|\n|-\n| ''[[Lasse Stefanz Goes 70's]]''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2011\n| ''[[Cuba Libre (album)|Cuba Libre]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|17\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2012\n|  ''[[Rocky Mountains (album)|Rocky Mountains]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|8\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=2|2013\n| '' K\u00e4rlek & Rock'n'roll ''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|20\n|\n|-\n| ''[[Trouble Boys (album)|Trouble Boys]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|2\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2014\n| ''[[Honky Tonk Rebels]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|5\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2015\n| '' Whiskey Barrel ''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|18\n| SWE: Gold<ref>{{cite web |url=http://www.hitlistan.se/netdata/ghl002.mbr/lista?liid=54&dfom=20150814 |title=www.sverigetopplistan.se - Veckolista Album - Vecka 34, 21 augusti 2015 |accessdate=28 August 2015 |url-status=dead |archiveurl=https://web.archive.org/web/20150924041748/http://www.hitlistan.se/netdata/ghl002.mbr/lista?liid=54&dfom=20150814 |archivedate=24 September 2015 }}</ref>\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2016\n| ''Road Trip''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|7<br /><ref name=\"lista.vg.no\">{{Cite web |url=http://lista.vg.no/liste/topp-40-album/2 |title=Archived copy |access-date=5 December 2015 |archive-date=25 May 2012 |archive-url=https://archive.today/20120525150252/http://lista.vg.no/liste/topp-40-album/2 |url-status=dead }}</ref>\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=\"2\"|2017\n| ''Wind Me Up''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| ''Country Winter Party''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|25\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2018\n| ''Forever''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2019\n| ''Night Flight''\n| style=\"text-align:center;\"|1<br /><ref>{{cite web|url=https://www.sverigetopplistan.se/chart/54?dspy=2019&dspp=28|title=Veckolista Album, vecka 28|publisher=[[Sverigetopplistan]]|accessdate=12 July 2019}}</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|7<br /><ref>{{cite web|url=http://www.vglista.no/topplister/topp-40-album-2019-28/|title=VG-lista \u2013 Topp 40 Album uke 28, 2019|publisher=[[VG-lista]]|accessdate=13 July 2019}}</ref>\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2022\n| ''Evergreen''\n| style=\"text-align:center;\"|1<br /><ref>{{cite web|url=https://www.sverigetopplistan.se/chart/54?dspy=2022&dspp=26|title=Veckolista Album, vecka 26|publisher=[[Sverigetopplistan]]|access-date=1 July 2022}}</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|}\n\n===Compilation and live albums===\n;Charting in [[Sverigetopplistan]]\n{| class=\"wikitable\"\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"10\"|Year\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"180\"|Album\n!align=\"center\" colspan=\"2\" width=\"20\"|Peak positions\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"70\"|Certification\n|-\n! scope=\"col\" style=\"width:3em;font-size:90%;\" | [[Sverigetopplistan|SWE]]<br /><ref name=\"swe\"/>\n! scope=\"col\" style=\"width:3em;font-size:90%;\" | [[VG-lista|NOR]]<br /><ref name=\"nor\"/>\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1977\n|'' Strandpartajj ''\n| style=\"text-align:center;\"|48\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1988\n|''[[Det h\u00e4r \u00e4r bara b\u00f6rjan]]''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|5\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2007\n|''[[40 Ljuva \u00c5r]]''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|2\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2008\n|'' Vart tog tiden v\u00e4gen ''\n| style=\"text-align:center;\"|31\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2009\n|''[[En v\u00e4n som du]]''\n| style=\"text-align:center;\"|43\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2012\n|''V\u00e5r B\u00e4sta Country''\n| style=\"text-align:center;\"|2\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2013\n|''Lasse Stefanz Stora Julparty''\n| style=\"text-align:center;\"|1\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2014\n|''The Complete Collection''\n| style=\"text-align:center;\"|13\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2015\n|''Greatest Hits''\n| style=\"text-align:center;\"|3\n| style=\"text-align:center;\"|40<ref name=\"lista.vg.no\"/>\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2016\n|''50th Anniversary (1967\u20132017)''\n| style=\"text-align:center;\"|1<br /><ref>http://www.sverigetopplistan.se/. Click on \"Veckans albumlista\".</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2023\n|''V\u00e4rldens b\u00e4sta Lasse Stefanz''\n| style=\"text-align:center;\"|2<br /><ref>{{cite web|url=https://www.sverigetopplistan.se/chart/54?dspy=2023&dspp=9|title=Veckolista Album, vecka 9|publisher=[[Sverigetopplistan]]|access-date=4 March 2023}}</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|{{spaced ndash}}\n|\n|}\n\n'''Listing'''\n*1977: '' Strandpartajj ''\n*1985: '' Ensam i ett regn ''\n*1986: '' Du f\u00f6rsvann som en vind 1992-95 ''\n*1988: ''[[Det h\u00e4r \u00e4r bara b\u00f6rjan]]''\n*1992: '' P\u00e5 Beg\u00e4ran ''\n*1995: '' Sommardansen ''\n*1995: '' En G\u00e5ng \u00c4r Ingen G\u00e5ng 1991-92 ''\n*1995: '' De Sista Ljuva \u00c5ren 1988-89 ''\n*1997: '' Sommardansen 2 ''\n*1998: '' Jag Vill Ge Dig Min Morgon 90-98 ''\n*1998: ''[[Lasse Stefanz p\u00e5 Svensktoppen]]''\n*1998: '' Du Kan Tro P\u00e5 Mitt Ord 1995-97 ''\n*2000: '' Guldkorn Vol.1 1974-2000 ''\n*2000: '' Guldkorn Vol.2 1975-2000 ''\n*2000: '' Sommardansen 3 ''\n*2002: '' 16 Hits 1988-2002 ''\n*2003: '' Det H\u00e4r \u00c4r Bara B\u00f6rjan ''\n*2004: '' 20 Favoriter ''\n*2004: '' L\u00e5t En Morgon Vakna 1992-2003 ''\n*2006: ''[[40 Ljuva \u00c5r]]''\n*2008: '' Vart Tog Tiden V\u00e4gen ''\n*2009: '' En V\u00e4n Som Du ''\n*2010: '' De Ljuva \u00c5ren 1988-2006 '' (3CD BOX)\n*2012: '' V\u00e5r B\u00e4sta Country ''\n\n===Charting singles===\n<small>(in [[Sverigetopplistan]])</small>\n{| class=\"wikitable\"\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"10\"|Year\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"170\"|Single\n!align=\"center\" colspan=\"1\" width=\"20\"|Peak positions\n!align=\"center\" rowspan=\"2\" width=\"70\"|Album\n|-\n! scope=\"col\" style=\"width:3em;font-size:90%;\" | [[Sverigetopplistan|SWE]]<br /><ref name=\"swe\"/>\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|1982\n|\"[[Oh Julie (album)|Oh Julie]]\" \n| style=\"text-align:center;\"|16\n| style=\"text-align:center;\"| ''[[Oh Julie (album)|Oh Julie]]''\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2008\n|\"En runda i baren\" <small>(with [[Plura Jonsson|Plura]])</small>\n| style=\"text-align:center;\"|53\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n| style=\"text-align:center;\" rowspan=\"4\"|2022\n|\"\u00c4r det k\u00e4rlek du beh\u00f6ver\" (Nine EPA Remix)\n| style=\"text-align:center;\"|49\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n|\"Minns det som ig\u00e5r\"\n| style=\"text-align:center;\"|85\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n|\"[[En s\u00e4ng av rosor]]\"\n| style=\"text-align:center;\"|71\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n|\"D\u00e4r jag h\u00e4nger min hatt\"\n| style=\"text-align:center;\"|65\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2023\n|\"Kom och rulla i mit rullande hus\" {{small|(with Sofie Svensson and Dom Dar)}}\n| style=\"text-align:center;\"|69<br /><ref>{{cite web|url=https://www.sverigetopplistan.se/chart/41?dspy=2023&dspp=9|title=Veckolista Singlar, vecka 9, 2023|publisher=[[Sverigetopplistan]]|access-date=4 March 2023}}</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|\n|-\n| style=\"text-align:center;\"|2024\n|\"En s\u00e5ng om sommaren\"\n| style=\"text-align:center;\"|70<br /><ref>{{cite web|url=https://www.sverigetopplistan.se/chart/41?dspy=2024&dspp=10|title=Veckolista Singlar, vecka 10, 2024|publisher=[[Sverigetopplistan]]|access-date=9 March 2024}}</ref>\n| style=\"text-align:center;\"|\n|}\n\n'''Listing (in [[Svensktoppen]])'''\n*1982: \"Oh, Julie\" (#1)\n*1986: \"Oklahoma\" (#1)\n*1987: \"Nere p\u00e5 S\u00f6der\" (#8)\n*1987: \"V\u00e4rldens lyckligaste par\" (#1)\n*1988: \"Det h\u00e4r \u00e5r bara b\u00f6rjan\" (#4)\n*1989: \"[[De sista ljuva \u00e5ren]]\" <small>(with [[Christina Lindberg']])</small> (#2) \n*1989: \"Mot nya m\u00e5l\" (#9)\n*1992: \"En g\u00e5ng \u00e4r ingen g\u00e5ng\" (#8)\n*1992: \"Stanna kvar\" (#10)\n*1993: \"Jag v\u00e4ntat m\u00e5nga dagar\" (#7)\n*1994: \"Du f\u00f6rsvann som en vind\" (#1)\n*1994: \"Jag kommer hem igen\" (#7)\n*1995: \"Jag \u00e5ngrar ingenting\" (#5)\n*1995: \"Midsommarafton\" (#3)\n*1995: \"En enkel s\u00e5ng om k\u00e4rleken\" (#4)\n*1995: \"Visst \u00e4r det k\u00e4rlek\" (#10)\n*1996: \"Dig ska jag \u00e4lska\" (#3)\n*1997: \"Av hela mitt hj\u00e4rta\" (#4)\n*1997: \"Du kan tro p\u00e5 mitt ord\" (#4)\n*1998: \"Tomma l\u00f6ften tomma ord\" (#6)\n*1997: \"I ett fotoalbum\" (#4)\n*1999: \"\u00d6ver en kopp i v\u00e5r bers\u00e5\" (#2)\n*2000: \"V\u00e5r k\u00e4rlek \u00e4r stark\" (#3)\n*2000: \"Det finns en vind\" (#3)\n*2001: \"Emelie\" (#4)\n*2001: \"N\u00e4r g\u00e4ssen \u00e5terv\u00e4nder\" (#5)\n*2001: \"Ute p\u00e5 vischan\" (#5)\n*2002: \"L\u00e5t en morgon vakna\" (#1)\n*2003: \"Ingenting mer\" (#8)\n*2005: \"En b\u00e4ttre v\u00e4rld\" (#9)\n*2007: \"P\u00e5 egna v\u00e4gar\" (#8)\n*2008: \"En runda i baren\" <small>(with [[Plura Jonsson]])</small> (#7)\n*2008: \"Hemmahamn\" (#7)\n*2008: \"Vitare \u00e4n sn\u00f6\" (#9)\n*2009: \"H\u00e4r h\u00f6r jag hemma\" (#7)\n*2010: \"Copacabana\" (#8)\n*2011: \"Sk\u00e5neland\" (#10)\n\n==== Failed to enter svensktoppen ====\n*\"Vid en liten fiskehamn, 1982\n*\"Jag kommer med k\u00e4rlek\", 1999\n*\"N\u00e4r countryn kom till Sk\u00e5ne\", 2006<ref>{{cite web|url=http://195.178.191.81/history/2006-07-16.html|title=Svensktoppen|date=16 July 2011|accessdate=13 June 2011|archive-url=https://archive.today/20120525133036/http://195.178.191.81/history/2006-07-16.html|archive-date=25 May 2012|url-status=dead}}</ref><ref>{{cite web|url=http://195.178.191.81/history/2006-07-23.html|title=Svensktoppen|date=23 July 2011|accessdate=13 June 2011|archive-url=https://archive.today/20120525133036/http://195.178.191.81/history/2006-07-23.html|archive-date=25 May 2012|url-status=dead}}</ref>\n*\"En blick om n\u00e5nting h\u00e4nder\", 2011<ref>{{cite web|url=http://195.178.191.81/history/2011-03-06.html|title=Svensktoppen|date=6 March 2011|accessdate=13 June 2011|archive-url=https://archive.today/20120525133036/http://195.178.191.81/history/2011-03-06.html|archive-date=25 May 2012|url-status=dead}}</ref><ref>{{cite web|url=http://195.178.191.81/history/2011-03-13.html|title=Svensktoppen|date=13 March 2011|accessdate=13 June 2011|archive-url=https://archive.today/20120525133037/http://195.178.191.81/history/2011-03-13.html|archive-date=25 May 2012|url-status=dead}}</ref><ref>{{cite web|url=http://195.178.191.81/history/2011-03-20.html|archive-url=https://archive.today/20120525133038/http://195.178.191.81/history/2011-03-20.html|url-status=dead|archive-date=25 May 2012|title=Svensktoppen|date=20 March 2011|accessdate=13 June 2011}}</ref>\n*\"Cuba Libre 2011\n* Sara solsken- 2012\n\n==DVDs / VHS==\n*2003: ''Fr\u00e5n \u00d6sterlen till Oklahoma''\n*2009: ''Ingen dans p\u00e5 rosor''\n*2010: ''P\u00e5 v\u00e4g till Malung med Lasse Stefanz''\n\n== References ==\n{{Reflist}}\n\n== External links ==\n{{sisterlinks|d=Q742028|b=no|v=no|voy=no|s=no|species=no|mw=no|m=no|wikt=no|n=no}}\n\n* {{official website}}\n* {{discogs artist}}\n\n{{Lasse Stefanz|state=expanded}}\n\n{{Authority control}}\n\n[[Category:Musical groups established in 1967]]\n[[Category:Dansbands]]\n[[Category:Sibling musical groups]]\n[[Category:1967 establishments in Sweden]]\n[[Category:Melodifestivalen contestants of 2011]]\n[[Category:Melodifestivalen contestants of 2024]]"}]}}}}